麻煩連仔del膠post，避免外語post事件重演

發現最新加密法